建議 612 正名為「黃雨衣革命」

唔係想消費義士嘅犧牲
但我唔想義士藉藉無名咁離去
義士最後身穿黃雨衣 係太古廣場以死相諫

我要每人一個香港人記住今晚！呢幾日發生嘅事！

義士嘅離去係強權逼出嚟㗎！！！

616 不撤不散！

願義士安息

係同一個人黎？

RIP

重要咩

為佢平反 林鄭謀殺

最底果張好勇...RIP

負評都唔緊要
但唔該用你嘅方法記住
義士嘅犧牲係為咗香港嘅未來！！！！

推

義士原本無必要為香港嘅未而賠身上自己嘅一生㗎

我唔想過咗5年 10年
大家就唔記得義士嘅犧牲

頂住啊 香港人

唔好用革命好d

都仍然係反送中 唔係黃雨衣
希望大家唔好亂加個名義 糢糊焦點

無所謂 唔想模糊焦點都無問題

但我要香港人記住義士係為咗 反送中抗惡法 以死相諫

黑衣白花就足夠

又叫革命做乜尻
雨傘比人用呢樣野借題發揮

肯定既係佢地都係香港人

唔緊要 當我錯

但我唔希望義士白白離開

我要所有人都記住今晚

應唔應該每一個人都著黃雨衣去紀念呢位烈士
代表每一個人都同呢位烈士同在

一世都記得

心痛